上水食糖水冇人講？

北區人出嚟啦！！
今晚一齊食糖水！

唔好重演前幾晚保榮事件

我都係見到人sd呢張圖先知
但係現場冇咩人

推啊
食糖水！！

上次都係咁

三思 人少又無記者好易出事

大家小心 呀呀

我食完飯經過咋 咩都唔知道
街坊look

我頂 我而家先見到呢張圖 - -

北區人
但其實完全唔知係想做乜

咩事

就咁睇落手足都唔多

約燒街衣被人抄晒牌

我都係早你少少知

快push

Push

唔理咁多去左先

大家快推

而家去都要半粒鐘先到 除非佢地等埋

嚟左先啦

而家出門口

狗宿舍好多狗車，小心啊

等埋你！！！

五大訴求，缺一不可

知道！！！

遲到半個鐘好閒㗎咋

次次都遲嫁啦

7點半經過有放映會

推

呢個約車站入面(?
總之現場冇咩人啦

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

聯和墟有3部PTU 3 部豬籠車，狗上左甲

我黎唔到都推啊

唔該哂！！

會黎

等你！！！

返緊啦

唔只三部 深誠對出油站有2部 上水警署條馬路有4，5架排緊隊

有無TG GROUP?

我淨係收張圖 冇grp

我得圖咋

聽晚落機返屋企放低野即刻過黎

而家喎

[0808即時]上水狗屋出面

推！！

現場得幾十個人
唔夠人丫

你地要小心 一無記者好易出事

我好迷茫得自己一個唔知點咁

大家分得好散

今日呢個好突然

唔熟上水

唔好去狗屋 入面幾架警車

狗屋有晒防範 各位小心

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

搞乜鳩啊

啱啱經粉嶺
十架狗車

幫push

邊到等？

狗狗 收風都幾快

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

火車站吉野家出口

玩唔過

上次保榮燒衣 班狗即刻出左三部狗衝車

粉嶺PTU 實在太近

一來有狗MON PO

二來有大把藍屍

咁突然

我都係啱啱知 見冇人開po講

721

上水咩環境？去緊，仲有幾個站

FB見到
大家幫手share出去
等大家警惕/小心

好少人 頭先有人拎大cam但係唔係影緊 唔知係咩記者

住太遠 幫推

pish

太突發黎唔切
北區真係超快閃就好，大大個ptu係度

其實今日吹左成日🤦‍♂️屯西將軍澳上水都要人，啱黃大仙又吹，但吹得真係好急，啲消傳唔切

815 上水狗屋門口勁多狗 上左旅遊巴 有旗

tg channel又唔覺有講 又冇grp

有上水人講，我自己都有講，但冇咩人理

手足小心

岩岩放工，返緊黎啦

唔夠啊 好少人知

等埋你

反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

有網民則發起，在上水站外舉行「糖水團」，聲稱「甘啱今晚想食糖水」，對象是北區居民，但未有透露詳細行動。

有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

警察公共關係科高級警司江永祥表示，目前未有任何主辦單位或人士通知想舉辦元朗站有關活動，呼籲有關人士盡快聯絡警方，強調警方作出風險評估後，若果覺得合適，會盡量協助及安排和平安全的集會。

Channel就得上水個channel有講

612 721 811

純撚狗角度都唔錯

求link

咁就撚埋我了🤦‍♂️

真係宣傳不足
At least 我係Facebook 上水大聯盟見唔到

我仲要放工趕左番嚟咩都冇

我都好想食

可惜東區

唔該哂

完全冇人講過

而家講！！

曱甴言論 同中共長期喺社交媒體發放hate speech 係想人民仇殺人民 造成將軍澳斬人案

上水人而家返黎食糖水

push

大家食糖水 小心

睇住狗狗 有機會 亂咬人

應該要睇公海

開始多人

唔夠人

小心 聯和墟好多狗
岩岩揸車經過
粉嶺有2 roadblock

手足小心，不被捕啊

下？

有冇人知上水中心天橋嗰個收集餐券檔係咩嘢料

［突發］上水開始多人⋯⋯

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

［1934］兩衝鋒＋兩豬籠
手足自己睇路，比人影大頭都唔好。
個post咁大家之前都未見過，出去前諗清楚。

小心呀

又收餐券又籌錢 咩組織黎

張圖係上水channel傳出嚟

有嫁 有3個

完全唔知...我都想知係咩料...琴日見到覺得有啲奇怪

邊3個？

上水食糖水冇人講？

北區人番嚟啊

又食人血饅頭？ 仆街不嬲都話唔買餐券

好鄰舍北區教會

保榮因為係警察宿舍先咁大件事姐
搞其他點應該無咁快派咁多人手

乜春嚟

知唔知咩背景？

北區人番嚟食糖水啦

啲狗嘅消息仲靈通過連登仔

我媽琴日爭啲想去捐錢，我覺得要睇定啲先，唔知頭唔知路真係好易中伏

好多人係想出一分力

但係成日淨係推張文宣圖 都無宣傳過

小心做豬隊友 累死街坊

不如支援其他區算？
咁少人只會送頭

我冇join channel
幾個鐘前收到呢張圖

好鄰舍北區教會好野黎

直接捐比612基金/立場

上水好難轉場喎

北區人番嚟食糖水

我知 只係近來太多要人

又係突發 邊到有咁多人要

就快 831
而家先送頭 好唔抵
大家小心啦 撚一撚狗狗 好散啦

企係道等緊食糖水中....

幫手upvote

我都係

勿到狗宿舍，目測有兩架狗van

小心食

推呀

做咩事 做咩無啦啦出黎

真心肚餓 等緊真 糖水😏

上水冇咩糖水好食， 去飲過夜茶算。

街坊快閃？

我未食dinner趕番嚟

應該係

食緊飯

上水人番嚟食糖水啦

我好肚餓

北區都係爭取唔到TG 放題架啦

好鄰舍北區教會喎
覺得有問題咪當面問佢地 佢地又唔係藍絲唔會斬你既

出到去都9:00

出口斜路？賣生果果到？

有人話行去聯和

好事定壞事

X2 好想好冇骨氣咁食爭鮮

我想番粉嶺食米線

大量狗隻集結係保榮對出狗宿營，勿送頭

小心，北區地形難散水

比人放左飛機

斜路 好似話落橋底傾

有人影野啊

Together?

岩岩搭巴士經過見上水狗屋好撚多狗

？
一半落左橋 一半仲喺上面

組唔組隊

你到未

出來食糖水同抗爭既問係？

快閃撚狗？

*關

狗宿一架車only

未 around 15mins

呢個正常d 北區先係比人攻陷

真心，狗署後面有無得諗

睇下一陣大隊傾成點

見到樓主
好撚大波..

我仔嚟喎

你都好撚大波呀屌你老母

仔就啱 組隊

係真 樓主好撚大波 各位巴打快D過黎唔洗睇狗乸

勿相認，大家都係陌路人。

我唔玩屎忽

2049 兩狗車

上水人，但完全無聽過，有冇巴打解釋下咩黎，我再睇下去唔去

真 好怕比人見到我油頭毒撚

hi狗就有20隻，人就一個都冇

你老尾自己住狗屋就移下位影啦，一架?

十點仲有冇人，未返到

At least 40狗在保榮路，
亦有街坊look 便衣，係惠康附近，

反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

有網民則發起，在上水站外舉行「糖水團」，聲稱「甘啱今晚想食糖水」。

有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

警察公共關係科高級警司江永祥表示，目前未有任何主辦單位或人士通知想舉辦元朗站有關活動，呼籲有關人士盡快聯絡警方，強調警方作出風險評估後，若果覺得合適，會盡量協助及安排和平安全的集會。

狗宿

番到嚟先諗啦

有人啊

班狗收風收得咁快既
大家出去既話真係睇路

朋友send

樓主大波 快去！

怕醜嫁

係，現場傾，勿帶耳機，留意髮型身型，小心鬼

返屋企見到上水警署外有8-9架警車

安樂村果面好暗

現場傾緊

唔好俾公海知

自己友 每次都有出嚟幫手
成日幫手黐牆

上水保榮路狗宿起碼7部豬籠車成百隻狗上左甲等出動

Mon po狗死全家

各位小心
幫推

班狗d老婆好好屌
一陣試埋佢地個女先

有冇包膠

警察朋友你地好
你老婆好正

依加先去會唔會太遲

3鬼
1. 灰衫，波褲波鞋
2. 黑衫 波褲波鞋
3. 深衫 波褲 波鞋
全佬

Be alerted.

唔會

影低先，叫兄弟一齊問問

我唔係幾識上水啲路 不過Coming

上水警署外有5至6間警車，一間5座車，2間小型旅遊巴，其他全部便衣私家車

泊係正門口條路定安樂村

肯定有mon

想知去現場

問條毛咩，同落單狗玩下仲好啦

上水狗宿起碼7部豬籠車成百隻狗上左甲等出動，保榮路

上幾樓有

上水保榮路狗宿起碼7部豬籠車成百隻狗上左甲等出動，

上水保榮路狗宿起碼7部豬籠車成百隻狗上左甲等出動，有便衣

btw粉嶺狗宿重建緊，班狗去左邊

唔該

行錯路？ 屌

有冇人話我知今晚去上水起因同行動係咩？完全收唔到風係想做咩

我都想知

北區人同問

不如散
留力聽日？
始終宣傳不足
無謂送人頭
今晚早啲訓

我都唔知想做咩
開頭以為聯誼活動

上水警署 十架狗車 有私家車 三至四架

北區勁鍵盤戰

去左彩園

已經撚到咁多狗出嚟

依家出面咩情況？

搞緊民建聯

要唔要人？

抄牌 So What 乜都搜唔到 有用咩？

清河？

邊間糖水好食

彩園

我想食野

清河係工聯會

藍偉良wo

順便過清河探曾生

唔係曾勁9咩

幾時變咗曾勁聰

撚狗撚得好成功！好波！

獨立建制清河8成深藍垃圾村

仲有無人？定散緊？
嚟緊

曾勁9應該係太平

清河自己一個區 勁撚藍

佢好似去到祥龍圍炸

沙頭角第一 清河第二
北區重災區

有冇邊到需要幫手？

返緊黎！等埋！

認真，巴打要諗下係唔同區出黎選，踢走建制

小心wo,岩岩北區公園果邊聽到有狗車警號聲

藍偉良終於藍絲扮中立

清河都有黃㗎

唔駛太多人

唔好呃自己
利申樓下就係藍偉良辦事處

要搵人出黎選，踢走保皇狗

明明立法會贏 區議d人又唔出來投

今次唔同，最好有清河巴絲出黎

好少睇票站投票記錄 清河大本營

屌你老味d陷家產唔識廣東話嫁

咩情況 過緊嚟

藍偉良 雖然係建制 但退左民賤聯 同埋真係做到野

不過我無投佢

清河一定係深藍啦屌 一層16-17 戶新移民 廣東話都講唔正

今年好似有 不過好微 立法會有得睇投票記錄

係邊度玩緊？ 有無相

係唔識講呀

幫推

天氣晴朗

新屋邨問題

我果棟好少少 鄰居會主動打招呼 仲要廣東話 雖然唔咸唔淡 可接受 有待改善

入清河邨以為自己返左大陸

而家係邊

希望寶石糊村係自己人

唔樂觀

假假地 水泉澳 安踏都唔夠清河鬥喎

咪傻 香港人邊會上到公屋

好似係農村搬遷d人搬過來

似自己人

我都係咁話

希望係，但唔知咩選區，似加落石湖，唔俾佢地入藍地頭

今年清河有人選啦 希望打底藍偉良

推推推推推推推推

收到風，水泉澳今年鄧家彪出選，最終目標係下年立法會，希望民主派可以搵人踢走佢
利申：識工聯會既人

我去到啦但係唔知係唔係去錯左吉野家

知想玩快閃，但唔好快到自己友都唔知咩事跟唔到，琴晚仲講緊可能係元朗嫁禍上水，上午都仲未有咩消息，晚上你開個post講冇人講？係冇人知呀！我住北區都完全唔知有件咁既事，次次做野咁急進，今晚得咁少人出去仲要ptu總部附近實送晒咁多頭啦

好似散晒

有冇入tg

我穩到大隊啦 不過我得自己一個人好似有啲唔合群

唔驚，一齊行，行行下就熟

好似幾好食 個湯丸咩涵？

好孤單個個都唔識唔知點好

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

請問而加係邊

依家先睇到

散啦啲人話

我之前都係，多個人一齊行，大家都歡迎同覺得安全

今日街坊look 出嚟 雖然唔知做緊乜 但幫手睇水都好

去邊以家

清河勁多新移民

[member]撚狗都好，宿舍d 狗好撚串㗎[/member]

已散

散左

d
狗多到呢 k

錦多狗係上水，係咪代示果三隻打人狗住上水

通常係安置東北發展個班

人呢

散左啦

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

上水中坑表示你地今晚好撚勁呀

我日日落去問佢拎月餅 佢唔理我了

8月21日
7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

係咪真散咗

個垃圾桶咁唔小心，小心地滑啊落雨

彩園奧沙有狗

見唔到人剩係見到好多狗

岩呀 目標達成 無人被捕

大家小心

辛苦哂Popo重裝趕黎防蘇閪智個場

成區都好多狗小心

最好換走黑衫

附近好多cctv，小心

清河現土竹我

[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

清河現場

清河似醉酒打架

但現場發現上次個客家佬

周圍都係狗

新康街點解有狗？

捉人囉仲洗問

而家係咪現場已散？

現場點

冇人

但根本冇人衝擊呃OT

去緊FC

「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

散晒

收隊啦 北區有乜好玩 走又走唔遠

龍豐牛雜對面街口有

黑警超級緊張，上水人聚會聯誼下鬆下食吓糖水有咩問題？ 雖然上水冇咩糖水舖好食，但我想簡單咁食碗西米露啫， 幾架車， 成四五十件行嚟行去，把撚？真係以為有大事？弱撚智嘅，段鳩估。

蛋糖水

請問要唔要人？

手足安全要緊

馬仔記同路人 驚比警搞

食馬仔記啦 有派水 好勇

唔洗 屌成區都防暴 呃ot

笑咗，北區人今次係咪成功撚狗

又出黎呃OT

有警察宿舍好搶口

屌你老母食個糖水姐

洗唔洗咁驚啊
平時就成日吞pok食豆腐花

你班友冷氣撚狗
返到黎乜都無

真·食完糖水

遲d唔敢講，因為寶石湖唔止咁細
仲會起

成個上水都好似好撚多差佬

頭先搭一程70k沿途已經見五部警車

清河樓下好吵

人少 但速度快 效率高
上次撚完警嫂 今次D狗守緊警嫂個閪
無諗過目標係民賤聯

見到幾個後生仔追逐然後打架，未知咩事

快閃

今晚好撚多狗車